{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74630&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항비치드웨일풀빌라"
    },
    "text": "プールビラはプライベートな個別室内プールで水遊びを楽しめる場所です。 ここは素晴らしい景色を鑑賞することができるテラスがあり、癒しに満ちた休息を楽しむことができます。 周辺には虎尾岬を車で5分で行くことができ、九龍浦海水浴場と九龍浦日本人家屋通りは車でそれぞれ5分と7分の距離にあります。 6月と9月には客室の屋外共用プールを利用でき、3月と9月には客室で電気グリルを使用できます。 定員を超える場合、1人当たり3万ウォンの追加料金が発生し、乳幼児も追加人数に含まれます。 しかし、この支払いは現場で行われる必要があり、オンラインシステムの特性上、若干の時間差がある可能性があります。 入室は午後5時から可能であり、退室は午前11時までとなっております。 もし2時か3時まで退室を延長したい場合は追加料金が発生し、これも現場で決済しなければなりません。 客室内では無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 また駐車も可能です。 客室ごとに個別プールがあり、ぬるま湯を利用することができます。 ぬるま湯を利用するためには事前に予約をしなければならず、当日予約する場合、温度が維持されないことがあります。 ぬるま湯を予約した時にのみ、水の温度は28~30度に合わせられます。 利用料金はそれぞれの客室によって異なり、通常の屋内プールと屋外プールをご利用いただけます。 共用プールは夏季のみご利用いただけます。当日現地でお支払いください。 重さが10kg未満のペットのみ可能であり、追加料金が発生します。 ペットの連れ込みの客室は、4月の告白と9月のプロポーズ客室でのみ可能であり、これも現場での決済が必要です。 バーベキューをしたい場合は、炭やグリル、または電気グリルを使用できます。 炭は人数によって値段が変わり、電気グリルは固定価格で使用できます。 しかし、3月のときめきと9月のプロポーズ客室では電気グリルのみ使用可能であり、炭は使用できません。 最大定員数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどのような場所ですか？",
            "answer": "プールビラはプライベートな個別室内プールで水遊びを楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には虎尾岬、九龍浦海水浴場、九龍浦日本人家屋通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "6月と9月には客室の屋外共用プールを利用でき、3月と9月には客室で電気グリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合、1人当たり3万ウォンの追加料金が発生し、乳幼児も追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能であり、退室は午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長することはできますか？",
            "answer": "もし2時か3時まで退室を延長したい場合は追加料金が発生し、これも現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "重さが10kg未満のペットのみ可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをしたい場合は、炭やグリル、または電気グリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 793,
        "QA": 569
    }
}